事非不分撐警史文鴻-Doggor.Sze

雖然你口入面開口埋口都係和理非，但係由6月8號開始，我都未見過你企係中立角度講野，剩係企係黑警立場講野。仲曾經話爆眼妹妹佢地有份收錢遊行，仲話佢地屈黑警整盲隻眼雖然你已經del左po搵唔返。我真係好撚嬲！

個人簡介

個人言論

十連自推

1

2

3

4

5

6

睇陳怡都黃絲？
佢戇鳩？

7

8

9

10

自由黨？

請大家download pokemon go

以前係理工大學教通識，
佢成日請成班同學食飯
睇得出好鍾意接觸年青人
之後竟然入左自由黨做軍師
講嘢越來越西

去左台灣之後走火入魔 隔岸觀火 個人越黎越柒